文青黃絲女神︱38歲蔣雅文低調回港舉辦攝影展 寄語港人：同佢鬥長命

現年38歲的蔣雅文（Mandy）移居台灣十多年，但仍心繫香港， 去年初接受訪問時自責未能為這片出生地做些甚麼，當想起年輕人抗爭更忍不住哭起來。原來，上月她曾和妹妹飛返香港，舉辦名為《浮游》的攝影展，更藉攝影展留下隱藏寄語。Mandy的影展籌備了幾年，她說今次回港掙扎良久，最後亦選擇回來：「或者呢一兩年有好多人同我講，話香港好危險，做咩要返嚟？但自己會覺得，每次喺我筋疲力盡嘅時候，返香港都係一個令我可以真正充電嘅地方。」

貨櫃車女神果個？

00後？

鬥長命，即係要做多幾多年蟻民?

靚撚到 你講28歲我都信

好靚女

文青始祖

諗起李逸朗

70後

靚撚到 你講18歲我都信

痴撚線,無老過咁

女神小學雞個陣成日聽佢同李逸朗個首在校園渡假

呀！

老啦 冇晒當年d氣質

文青女神=冇波

都唔知點解佢紅唔起

李逸朗就正

搞過gay

硬係覺得佢同以前啱啱出嚟個樣唔同，以前鞋抽嚟 不過依家係靚

李逸朗個哭腔

38歲 keep得好好

我可以

反而隻yumiko彈起左

應該離咗婚，連登仔有機會啦

唔肯做雞

喺英皇, 唔紅係好事

同老公協議分隔兩地？蔣雅文：我們都曾以為能改變對方

移居台灣多年嘅蔣雅文（Mandy）最近而離開台北搬到去花蓮，原因係打理花蓮甜品店嘅父母身體出現毛病，所以佢提早2年返去幫手！唔少網民都好好奇佢老公朱經雄咁點呢？

Mandy喺社交網一一解答大家問題，有網民問：「這樣跟先生分開地方工作是一起協議的嗎？會有憂慮嗎？」佢就話：「該怎麼說呢，嗯…留下來或是你跟我走？我們都曾經以為自己能改變對方，但真實人生不像偶像劇嘛，做回自己才是對大家最好的選擇先懂得愛自己，才會變得更『可』愛呀！」

之後有另一網民問：「那喜歡台北還是花蓮？顧店層面和居住方面。」佢坦言兩者都揀花蓮：「回台北的日子主要是為了與另一半試着建立更美滿的將來，給大家一個機會也給自己一個時限努力拼拼看，如果大家一路上能維持步伐一致，就能1+1大於2呀！」

呢啲先叫文青女神
Angelayuen嗰啲機會主義者可以行開少少

星的光點點灑於午夜

女神

係台灣撈唔掂又走返黎 想點

初代文青

當年3T, 魚米高連玩鼻射都無問題，佢好似除多d 都唔願意所以比人雪藏。都好既，早早去台灣過新生活好過係香港依個臭染缸

孫耀威來

紅過下
之後冇做啦

借位推

全民文宣連儂日今日開始啦！
記得帶文宣/painting出街，裝飾香港靠大家！

佢有唱過

跟你又再傾通宵 又吃栗一燒

貨櫃車女神係yumiko

諗起幾前追星年代

蔣雅榮

黃又靚就欣賞嘅
但條女好寸 見過人哋搵佢影相閪面閪到cry

冇波

闊西冇波老G

大陸人Yumiko 係大陸係咁奶阿奶

未見過mandy同人影相係大笑

又唔係同你影關你撚事咁都傷害到你

38歲.....?

真香港人

Btw,

我仲記得好耐之前搭火車
一打開車門度見到佢企正係車門度
有d 風吹起左佢d 頭髮
個一刻靚到我望住佢呆左幾秒連車都唔記得上

想俾佢瘋狂閪面

SAD BUT..

唔好傻
長命得過班黨員？

鬼同你香港人咩
住就係台灣
有事就返黎香港接下廣告搵錢
搵完錢再返台灣生活
好羨慕 我唔想係香港咁長命

她說今次回港掙扎良久，最後亦選擇回來：「或者呢一兩年有好多人同我講，話香港好危險，做咩要返嚟？但自己會覺得，每次喺我筋疲力盡嘅時候，返香港都係一個令我可以真正充電嘅地方。」

佢返一返黎香港 轉頭都返台灣
有幾危險啊

另外仲有個maggie, 仲早過佢抽身

係台灣撈唔店又死番黎香港

我見過有男演員幫人簽名撩龜，個女人拎返睇到之後呆咗，同時間佢已經唔見咗

好撚靚

Coco畫封神果個？
有唱歌既咩

樓上啲撚樣下下話人老西做乜姐
老唔老你地都無份架啦
低質到

差唔多啦
冇四十算後生啦

諗下佢出道就係硬膠七子果期

佢只係返一返黎唔係打算長居香港

開始用個妝頂
但當然相比8-9成女人都係靚女

定時定候就會蒲頭嘅人

已經係台灣人啦
已經走咗佬唔使鬥長命

以前都靚

-完

一個知性美 好有氣質 又係黃
一個成條弱智咁都大把人話佢靚 幫佢護航

貨櫃車女神係yumiko，個名係當年啲貨櫃車司機一路揸車一路聽佢啲跳舞歌而嚟

38你仲要求佢素顏皮膚好似bb咁咩

yumiko玩得好放架

呢條女不嬲好假
連登仔見人係黃就瘋狂吹奏

又諗起牙朗波邊都渣唔到輸比條鬍鬚佬爆咸...

點同啊，如果十二指腸可以攞到出黎比d 老闆玩完無後遺症，我估隻魚米高都一定比埋人玩

靚撚到 你講8歲我都信

終於見到 10A 榮

笑撚左

靚撚到 你講8個月我都信

Who

靚撚到 你講8日我都信

但佢老公好撚柒
肥柒窮大叔

沙嫂差十幾條街

對條友冇好感過

真係唔識嫁喎

如果1949年班青年人鬥長命，都死撚哂

樓上果班話咩撈唔掂係咪覺得香港家陣好撚掂？
人地當初就係香港無野撈先過去挨到今日

移民左去台灣

已經老咗d，3T入行時

講多啲

講文青仲要屌打猿澧痳

個格閪撚到

收皮啦 你就假

佢同rose真係靚到仆街

成日話自己唔係娛樂圈人
隔一排就做訪問上報紙

黃唔可以為人假既咩
黃只係一種政治立場，入面咩人都可以有，定係你覺得黃一定要好好道德做埋道德判官先可以稱得上係黃

信！

我仲有聽緊呢啲歌

唔識蔣雅文都識蔣雅榮la

你得一條命人哋千秋萬世，點鬥

果個叫孫威軍呀

已經38真係唔似

哭腔

紅咗應該都俾禽獸誠屌過，唔紅好過紅，都走得好

佢唔係已經係台灣人啦咩

無得比啦
袁係扮出嚟，行行企企影下相做花瓶啫
唔㩒睇

偽文青始祖

P圖女神

一早都知道風再加上火

靚撚到 你講8個鐘我都信

你睇清楚，我無話佢係偽黃亦無judege佢政治取血，我係話佢份人假，唔需要因為佢係黃就吹奏到佢係完美女神又文青又有氣質等等 你都九唔搭八

以前xanga開始追開佢，份人真係好假好造作
好彩觀眾眼睛係雪亮，紅唔到

佢藍架

有朋友識佢話佢好唔中意意佢以前唱歌d野

負皮我做咩成班唔知頭唔知路？

係台灣撈唔掂又返黎R著數

咁講真 點都好佢都叫做維持咗幾十年
一年半載點會成功

而家拎錄卡咁易
有選擇政府既自由
直接移民咪得囉
鬥乜野長命呀

你覺唔覺呢啲接龍好撚on9？
但呢啲on9野又得你地做
臭罌出臭草真係無講錯

佢係咪3T入面唯一一個無幫楊生舐屎眼果個？

唔覺

幾時有講...

佢同傻仔同有唱過

暴露年紀
佢首寵物男孩好正

can’t agree more
扮哂民主女神咁

笑撚死

其實香港人長久都係出生率低，加埋19年同20年兩年大事，21年新近既移民潮，「香港人」遲早都係會被換血，變成「新香港人」。

話唔定出年就完呢

好似假情侶，類似阿 Sa 同而我不知道咁

另外果個都應該冇, 佢仲早過蔣雅文退出

靚撚到 你講8分鐘我都信

咁始終有人想留底建設哩個社會嘅
各有各選擇啫

靚撚到 你講8秒我都信

爆多啲

呀豬呀狗都開攝影展

司馬懿

又係做自己哩啲廢話

靚撚到 你講8毫秒我都信

成件事做多咗啦點撚樣返香港有危險 住得唔開心可能就話啫 最撚戇鳩係力盡嘅時候，返香港都係一個令我可以真正充電嘅地方 屌你老母收返埋先啦接受訪問講句嘢係都要咁撚作狀

好玄
講完等於無講
或者唔到肉
即係暫時分隔兩地囉

100幾十樓都無多幾張圖

陳述下jer 冇話傷害嘅
係見到搵佢影相嗰個淆咗慘慘哋only
唔洗起鋼護主嘅 又唔係插緊佢

完美的玻璃窗世界外突然下雨了
連咖啡杯都不再發熱突然地冷了

依家仲多左陣韻味仲撚正喎

陳冠希 蔣雅文 合照.jpg

佢個樣好有氣質 但講野勁無氣質 好mk 同Janice man 差唔多

英皇清泉

貨櫃女神係唱「我我我我我有胸部，練練練練練我露」個位啊

推介一下佢同佢個妹做嘅podcast
越聽越鐘意佢哋兩個

老啦
試當真sica屌打

陳冠希 靚蔣雅文 合照.jpg

口講無憑，佢xanga我都有睇

唔覺有幾假，唔出賣肉體英皇無捧佢啫

Mandy真係清泉黎，咁多年都咁靚女

佢阿妹柒好多

佢果d 係咪叫厭世臉

係囉 仲要講支持香港年輕人
可恥

個下巴